考PADI潛水牌有冇咩好推介？

諗住八月自己一個出東南亞考潛水牌 (毒L搵唔到伴)

上網睇左好多菲律賓泰國日本印尼好多都包住宿來回機場接送個啲 大概$5000hkd成個Course 睇到眼花繚亂唔知點簡好

請問巴打絲打有冇咩私心好介紹 我個Budget係 $5000樓下 當然唔包機票 同埋想治安好啲 (利申：絲打唔想比人食左)

年頭去咗菲律賓Bohol考 個海真係超級靚又多嘢睇剩係考好似3000幾港紙 唔敢搵好平嗰d 同埋教我個教練識廣東話
當地洗費勁平 我住先200幾蚊晚 獨立廁所 近沙灘
同埋都唔少台灣大陸女仔一個人黎學

不過你一個女仔驚可能台灣綠島嗰d會啱你d

我都想學，
但諗到一個人學完邊度搵個buddy返黎一齊潛
就無學

八月中去墾丁考 可以一齊

未必要buddy, 我有時去都係DM 一對一出去

同埋我係香港學，教水的會都會一年出trip 一次

上個月係Bohol返嚟，機票潛水住宿加埋六千左右,不過係share房，單人房好似六千四
食同玩計埋tips就都係千幾，去左五日四夜。

有無興趣一齊去考 不過我巴打

咪去鬼國菲律賓啦

如果安全，綠島囉，我記得有個巴打係綠島教練，一條女既菲律賓同印尼都唔好啦

香港學都係4000

最近d水又屎又冷

諗住8月頭去綠島考
巴

其實除左擔心地方安全
最要擔心既係比教練食左你潛水唔會有太多既身體接觸
如果佢接觸你太多敏感部位 就要小心
絲打要慎選潛店同教練 潛水圈好亂

邊幾日 可以一齊 絲

早講 介紹一個女仔

C打 我都諗住一個人8月去考，有冇興趣交換tg

我都想八月中去

有無巴絲去綠島考？
諗住八月尾去